各位師兄通常去邊間入油?

岩岩新車落地, 車行送左$1000 Shell 油券, 依家都入緊Shell
不過又想比較下其他, 於是申請左加德士油卡. 諗緊轉唔轉去好
巴打通常用邊間 同埋咩油?

利申: 豐田spade, 一個星期揸兩三日度

其實邊間都冇問題，
只要架車保養得好既話。

利申：跑車都係入中石化7年都冇大毛病

入開ESSO.
一缸油啱啱好用到一星期.
逢星期二,三先去入

減$2.1

Esso 入過2 次加德士行少10%

只入 shell & 中可油

邊間平就邊間
不過都係得中石油 中石化平多

中石化都平少左好多 平均-2.1
-2.1我唔好入esso
-2.7都話考慮

Shell -$1.9 現金
Esso -$2.1
屋企附近無中油
中石化不了

一樣
一星期入一次
每次都係用剩3份1到4份1格左右

申請晒shell, 加德士, esso油卡
冇油就是但一間, 差無幾
返大陸就關口加德士/shell

基本上都係入Shell多
貪佢站多位置方便我，兼有-$2.5/L，有時仲有車仔LEGO換下

以前剩入 Esso
而家 Shell 港島夜晚 -2.4 就改入 Shell

中石油有時有$2.7

入開esso 星期二入油

各位知唔知點先換到esso盒裝紙 ？

我覺得星期三多人d

星期二就無乜人

shell減2.2

中石化成日減三蚊，頹車入咩油都係咁

普通都係減3蚊？

貴油成日有，平油小d不過十月我都入過兩次

中石化v power

最近改左車牌
舊油卡唔用得
之前入開shell, 加德士

入左轉中豆化
1L 行多1km
我覺得自己仲要大腳左

除左中字頭 咩都入 用落一尻樣

屌哂巴都入支那油